好彩有澳洲和牛,如果唔係食和牛一定好鬼貴,日本人自私自利乜都收收埋埋唔同人share

同樣係發達國家嘅美國就唔同,乜都同人share,從來唔自私

岩呀。香港人最唔自私，最好嘅都俾曬大陸人，例如基層就公屋社會福利俾曬新移民，上層就利益輸送上大陸。
香港人食屎都滿足。

一個國家留最好嘅野俾自己都有錯，支那人自卑到呢